---
aliases:
- ../announce-applications-15.04.1
changelog: true
date: '2015-05-12'
description: KDE випущено збірку програм 15.04.1.
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 15.04.1
version: 15.04.1
---
12 травня 2015 року. Сьогодні KDE випущено перше стабільне оновлення <a href='../15.04.0'>набору програм KDE 15.04</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 50 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі kdelibs, kdepim, kdenlive, okular, marble і umbrello.

До цього випуску також включено версії з подовженою підтримкою робочих просторів Плазми 4.11.19, платформи для розробки KDE 4.14.8 та комплексу програм Kontact 4.14.8.
